有無人睇開泰國BL劇(60) 分唔到邊個係AJ/JJ

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第60個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@Bright老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) TharnType the Series Season2

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
…

3) Love by chance Season 2

…

4) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)
…

2020 火辣重溫中

1) 2Gether the series

Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

iii）舊post：
post 1- 55

post 56

post 57

post 58

post 59

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

1）（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

คั่นกู - Ost. 2gether The Series 片尾曲(香港粵語版)

皆大歡喜

最後的信仰

ข้างกัน (City) - Three Man Down ft. ออม TELEx TELEXs (Love Mechanics OST) | 中文歌詞

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

泰文入門 2

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

自學app
第一個 ภาษาไทย (paa-saa thai) (thai language)
係最入門嘅
每日學7個字
但淨係Introductory嗰啲係免費
後面嘅topic要課金學
我無課到呢個app
因為佢淨係flash card形式
英泰咁對照畀你睇同聽，無例句
我喺之後講嘅泰英字典睇都得啦
使撚畀錢咩

第二個係 Naver dictionary
係之前學韓文嗰陣dl落嘅
唔關秦文事

第三個係泰英字典
App store好似有幾款泰英字典嘅
但我一dl就盲中中用咗呢個
免費又覺得幾好用，就繼續用
佢好嘅係佢你查完一個字佢會下面出埋一堆related嘅字畀你
有啲仲會有埋成個category嘅list畀你撳入去睇
例如: 你揾 สุนัข ( soo-naak) (狗)
佢會有埋個陸地動物嘅list
另外，佢可以用羅馬拼音查字典
對廢j嚟講即刻加100分

第4個係Drops
佢係個學生字嘅app
分咗唔同category可以慢慢學
唔課金嘅每日有5分鐘玩
連續登入會有加時
佢係玩遊戲串吓字，認吓圖咁
都幾好用，但我無課
因為我課咗另一個類似嘅，下面講
同埋我暫時唔覺佢有鎖啲咩list
所以課唔課嘅分別應該只係玩嘅時間唔同
每日5分鐘慢慢玩都夠

第5個係Mondly
模式同Drops差唔多
我課咗呢個，無記錯嘅係hkd$2xx一年
呢個唔課嘅話淨係可以試兩個category
我揀佢係因為有例句
同埋啲題目要你填窿窿
有少少逼你要認埋啲秦文字
佢仲有一個功能係畀啲句子你跟住讀
再highlight你邊幾個音讀歪咗
我一開始覺得好正
讀多兩讀就覺得厭，明明已經讀得好似
但佢死都唔畀我落下一句

最後一個Innovative即係Thaipod 101
呢個係以課堂形式
有埋lesson note, conversation, vocab, grammar
一課課咁教嘅
另外有啲extra嘅vocab list咁
我少用佢個app所以comment唔到啲乜嘢
我次次都係用電腦上佢個網度學
咁多個自學工具
呢個最有用，Hkd$2xx 一個月
唔課金用唔到
唔肯定係咪有7日嘅trial

免費嘅自學材料頂樓有
我喺thaipod 101個youtube channel都有download到啲咩the most common 100 xxx落電話聽
不過無例句，硬係爭啲咁

Ps. 上面所有app都可以用羅馬拼音學

巴絲自家製作品

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

繼續做Offgun打手

P’你是我的好朋友

唔該晒P幫我地貼廣告

我帶住兩星期前收到嘅fanmade video留名
fanart網等緊大家投稿

係咪仲係a0/處

配合新po標題 AJJJ留名

幾時整張繁體版
順埋幫佢地壯大個家族

如何拆Cp而不失霸氣？

整左上面既繁體版先囉
之後再慢慢加其他野

洗鬼爭咩
3人行啦

就係因為有加減所以先要改
例如tay new (ex)

guy同nammon寫成ex guy同gun就係現任啲線唔知會連到點

係啊 就係想咁
所以要搵人搞

guntay—-new

Google search “blue hour eng sub”就會見到有
記得係facebook有人放完整版上去

Welcome 要有心理準備夜晚睇會好驚

Girl Next Room Singto系列Midnight Fantasy ep.2 (3/4)

話說有兩條純粹for fun嘅港字
大家如果得閒就麻煩幫吓我review啦

wow 恭喜 可以慢慢J

但係唔覺佢哋講嘢嗰段……點樣做到完全零eye contact 完美錯開咗對方嘅視線

老腸認同

TAYNEW: 計劃通

係TayNew
已經喺深坑上唔翻嚟

【泰劇】ต้นหนชลธี｜Podd、Khaotung主演GMM 2021年新腐劇

劇情簡介：
Chonlathee是一位陽光又充滿愛心的少年，從小暗戀著鄰家哥哥Thonhon。P'Thon總將他當作親弟弟般無微不至的照顧。但Chonlathee並不能將這份感情說出口，只能遠遠看著P'Thon和他的女朋友在一起。

guy到底要轉幾多次cp

柯姨斯鴨賓痕ny特約：港字宣傳易

今個星期嘅港字出品
由於唔知幾時批字幕，大家有興趣請去 新增字幕 -> 中文（香港） 睇啦！

1. 多謝 P'鼻幫手，Play2gether ep1同 ep2登場！

2. 多謝 P'J / P'Happy / P'美人魚 / P'鼻 / 天滅匪共巴打 嘅幫手
Theory of Love ep 1 登場！

3. Just for fun嘅my engineer，如果大家得閒嘅話麻煩幫幫手review啦

多謝大家支持

港字組 上
IG/ kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

PIN呀~

下個post要放第一頁

Ohm好正

我唔介意食食過n手j既mix

果套好多身體接觸

笑死on9嘅仆街

除左跛仔一個都唔識

有露肉個個就咁望好似ok lor
但係外協既我對大部份都無感

計出名我估應該mario最出名 之後就係non bright仔係近期先紅

mario算唔算泰BL始祖 同pchy套愛在暹羅不過佢ig followers 7M

monkey dance係咁㗎？
keep住係taynew好感動

又係完美錯開eye contract

呢排好多人講嗰套無痛斷捨離Sunny有份做 佢都幾紅下

taynew劇得咁多 可以睇綜藝meal date同school rangers

睇影評好似幾有趣 搵日睇先

玩得好癲好qq呀
各自

仲有off gun fun night佢哋上嗰兩集

我凈係睇咗gmm個petekao cut

放心off同mild個kiss scene係嘴貼嘴only
同tol嘅程度冇得比

Ohm真係好鐘意摸頭

offgun就算一齊個陣tay都係老是常出現
同埋好多時都係巾仔自已痴去tay到
所以唔存在搶人條仔呢樣野

岩啊
爸b出錢照顧巾仔
出力照顧tay
岩岩好一人一半

我都好想照顧你朋友啊

野原廣志 裝

點解可以咁好J

下隻有 Offgun
又有 Mild
留名等睇 Papii 點拆
Papii 係同 Mild 一隊

mild 圖？

3 will be free入面已經幾鐘意佢
幾靚幾cute

Ohm太細個掛

好耐冇追post,近排先開始睇My Engineer,但好似唔多紅,但明明幾好睇喎,4對CP戲份銜接幾自然,又幾有火花,其實之前有冇人討論過?好似唔多覺咁

singto:

gulf仔崩壞

我反而想知mew拎嗰2隻公仔係想點呢隻都好啲另外嗰隻好似話係蝦嚟

我注意力放咗喺隻公仔度khoo thoot na

有睇過呢個
勁低能勁搞笑 而且竟然係Off做護士 Gun做醫生
我expect應該係掉番轉
Btw 想講佢地隻手掂完自己口罩又掂番去個病人到

好低能

終於比我揾到圖 我想講隻蝦(?)真係好核突

龍蝦嚟架

大家有無睇？
😍😍😍

tay真係萬能key 總受冇誤

真係好短甜就更少

我覺得似仆街
仲未記到邊個叫aj邊個叫jj

侵侵侵侵侵侵侵 侵

我覺得係因為肥咗 塊臉圓咗

TAY係人都玩真係好濫

[Twitter 要人] 之鋒屌柒占士上咗國際新聞

班玻璃心仲唔碎到成地都係

睇到Jane嗰集未 個時第一次見到Gun同女仔做Cp傷心左一排

我都覺得Fiat個角色塑造得幾好！！！
利申睇sotus個時skip哂佢做學弟個part同埋佢條感情線
但喺the gifted又覺得佢演得幾好
佢個集都好好睇！！

呢個係咩嚟？！新劇？！

Wow！又有新劇！
Papii咁多劇 係好事
Gun仲係得the gifted

套劇的確好似冇點交代過佢地點解會一齊
一開始佢地就係情侶
唔知第二季佢地嘅關係會唔會變
好期待

上年發佈會之後睇啲訪問都有問過Gun除左The gifted仲有冇咩安排
Gun都係話要等公司上頭安排
公司會幫佢睇有冇岩佢嘅劇本先得

真係架？！
對跳舞冇研究 以為佢地算跳得好

個女仔好似係DBK鍾意Mork嗰個女配

睇P你講到咁 突登上youtube睇左睇tango點跳
原來真要勾到上腰夾住 如果真係咁跳
Fans可能會罷睇
Btw 好想同Gun扣番好粒粈佢

Yes!!! 岩岩先醒起 佢喺DBK好似叫Manao
嗰時覺得佢個角色都幾討好
同Sun細佬條BG線都好睇

有
但Puppy Love2既佢啲演技嚇死人

tol現實版

可能d dior係佢買架呢

同埋要一齊先用得著 除咗髮型之外其他分開咗就對比唔到

借）
一齊去twitter trend #WeRemember612 同 #MagnitskyActNow 好無 (唔夠人會頭痛痛）

佢兩個私底下錫到唔錫啦

緊係好啦

推

韓國嗰套bl劇透討論幾句
雖然我冇睇

借）可摸以幫手～
1. 去twitter幫手煲大黑警mock #BlackLivesmatter 單7事
2. 寄信去port 9個cls官
3. retweet其他cls事，例如觀塘斬人
傳送門：
a)
b) [內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

(送上面目模糊Tine Nanana圖)

monkeypore 㗎，不過都係中資

有曬link同懶人包真係冇籍口唔做 推！